其實8月5號唔止要罷工, 仲要罷消費!

好多公司鋪頭8月5都仲開鋪, 我地除咗罷工仲要罷消費, 最好果日三餐都係自己整或之前果日買定, 除此之外我地更應該星期六日集體幫襯會罷工嘅公司商店, 之後再上社交媒體瘋狂洗版, 從而提高8月5日罷工效果!

push

8月5罷工, 1,3,5 罷消費

不要說推
試著說8月5罷工, 1,3,5 罷消費

yes

pish

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

罷消費咁留喺屋企先得喎

大大力推

香港黎講其實擺買係最易被人接受
應該要再推下尼樣

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課
#全力支持不合作運動

push
buy-bye day!

support
有開門＝藍底＝不幫襯
-----
[中文字幕] 紐約時報調查元朗黑夜